有無人知呢個係咩事？朋友轉載

係咪即係有機撤回？

樓主有無自己FACT CHECK

Fake news啊 屌你

fake news 嚟
now 自己講咗啦

親北京人士表示

唔係佢講㗎